\beginsong{Dove sei}[by={G. Carletti -- R. Robin -- D. Pignozzo}]
\transpose{+2}

\beginverse*\nolyrics
\[F | B& | F | B&]\rep2
\musicnote{Ripetere dopo ogni rit.}
\endverse

\beginverse\chordsoff
\[F]Certo lo so \[B&]
che forse un \[F]sogno non s'avvera \[B&]mai 
e \[F]sento però \[B&]
che il nostro de\[F]stino ci unisce lo \[B&]sai.
\[F]E camminerò, \[B&]ti cercherò
\[F]{l'idea} di sempre \[B&]porto con me.
\[F]Questa notte io lo \[B&]so 
ti ritrove\[F]rò. \[B&] 
\endverse

\beginchorus
È \[C]notte oramai 
e mi chiedo \[B&]dove ora sei.\smallskip
Dove \[F]sei, \[B&]
dove tu di\[F]fendi ora la liber\[B&]tà.
\chordsoff
Dove sei,
dove tu ora reclami ora la dignità. 
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
Credo lo sai 
che questo sogno non passerà mai
oggi oramai 
per questo amore io mi perderei.
Ed io lotterò, io rinascerò
e combatterò insieme a te
Questa volta io lo so
che ti ritroverò.
\endverse

\chordson
\beginverse*
È \[D-]passato il tempo
ma non sono stanco
non \[F]voglio aspettare.
Guar\[D-]dandomi ancora 
insieme vedremo 
la \[F]storia cambiare.
Da \[B&]tempo rinchiuso 
ho voglia di dare
mi \[D-]basta uno sguardo e \[C]{ti rico}nosce\[F]rò.
\lrep\[B&] Ti riconosce\[F]rò. \rrep\ \emph{(ad lib.)}
\endverse

\endsong
